同女朋友一齊左1年佢一d都唔痴身可以點

唔好講phone call/facetime
就連Whatsapp 佢都只係鍾意覆先覆
唔鍾意攬攬錫錫
咁我可以點
真係好沮喪
有時懷疑自己點解會咁鍾意佢，但係又答唔到
係想分手嘅時候又唔捨得而唔分
有冇巴打絲打入黎討論下究竟我可以點

同佢傾下啦

都一年啦，帽事嘅

不如你諗清楚自己想點先開post

呢d女人想點

傾下啦

中出過未？

兵

一個禮拜見2次都嫌多whatsapp唔覆可以點傾

我女朋友都係咁
你慢慢就慣
我同佢一齊就嚟5年
痴身你都係想要安全感姐
慢慢你就有架啦
你逼佢都冇用

屌左未

冇 旅行佢都唔願去

含過但冇做過

咁叫拍拖？醒下啦
騎牛搵馬咋

其實咁維持左幾個月喇
真係好辛苦
而我亦都好心酸
究竟點解人地d女朋友會鍾意痴實自己男朋友

即係一開始唔係咁？
咁應該係有d問題

佢好咪d死仆街韓星，咁我可以點
之前拍拖個陣都唔係咁㗎佢好鍾意痴住我

迷

人拍拖我拍拖究竟我係咪拍緊拖

同你一樣

到我頂唔順就會分手

唔好逼 我因為逼已搞到分咗手
好後悔向佢要求痴身啲

泡菜狗/耶撚唔可以做女朋友是常識吧

巴打頂住呀

你點逼佢痴身

泡菜狗
頹到番學又遲到

乘機各有各玩，我就好鐘意，不過連身體接觸幾乎係零咁應該有啲野，條女似導緊你講分手

頂唔順,唔開心咪分手囉
每人想要既野都唔同
何必要浪費時間著件唔岩身既衫？

唔痴身真係好困擾 最慘佢係個個人都係咁，中意覆先覆人 whatsapp

樓主，我同你一樣
覺得自己太錫但佢又唔痴身
後尾放鬆少少，少啲理佢
佢會話有改善痴番啲
因為佢仲有得救，知道有人愛緊佢會著緊

但如果唔理佢都唔理你的話
放手把啦

扑左未

依家都成日約朋友去街飲野，但係生活突然冇左佢好唔習慣 其實前幾日我都提出分開不過，最後就不了了之

等佢覆我真係等好辛苦，到佢真係覆左但係覆d hea嘢個吓真係好心酸

唔係話逼嘅 我只不過同佢講過想佢變得痴身啲嘅說話
佢知道我因為佢唔痴身搞到我自己唔開心
講多兩次就因為咁佢覺得大家唔夾就分開咗

咁我試吓呢個方法

未

曾經同你一樣
我ex又係開頭拍拖好痴身 之後痴痴下變到唔痴 但我又係好中意女朋友痴身個種人 不過呢d野真係逼唔黎 愈逼愈衰 利申分左手

情況一樣，最後頂唔順

其實係大家都唔捨得對方，但係我真係頂唔順佢個d一時熱情好多時冷漠 其實係咪我放鬆d對呢段關係會好d

可唔可以講多小小做左d咩令到佢咁反感之後分手

我仲撐緊
下個會更好巴打

開頭個陣佢都會好想見我 都會好易約到出黎見 但之後約親出黎都話唔出 又話攰同忙 因為同佢住好近所以諗住簡單d落樓下散步 開頭都會出既 但慢慢連落樓下行下都唔肯 甚至whatsapp寧願上線都唔應 隔好耐先應 之後同佢傾過 傾傾下手都分埋 話大家唔夾

係咪洗緊你錢？

痴身又話煩 唔痴身又要怨

反而係男朋友唔痴我 我好想痴住佢
覺得佢唔關心我 有同佢講過叫佢多啲理我
岩岩一齊個陣唔係咁架
不過諗諗下 覺得算啦 鍾意你既話唔洗叫都會理我
唔想搞到要求佢理我咁
依家學緊唔好太著緊佢 自己搵下野做
利申: 一齊左兩個幾月

巴打係咪好唔捨得佢
我都好想同佢傾下，但係聽你咁講會唔會傾左仲衰

食飯多數我比，同佢見得都唔多，1個月食飯都係洗1-2k唔多所以我請都冇咩所謂

唔痴身都一個點既時候係會令人反問自己究竟係咪拍緊拖

點解會同你情況相反
佢一個禮拜番6日工
我就一個禮拜番5日學之後番5日pt黎麻醉穩唔到佢嗰份寂寞感
真係唔明點解著緊一個人而個個人竟然會厭我煩

係...依家自己仲日日係到叫春
傾啦 總有一日要面對 傾左先知大家諗咩 又唔一定會衰既 可能傾左會好d呢

慢慢就會痴 一黎就痴好快玩完

巴打你應該要放鬆D, 唔好太在意痴身呢個問題
我明你, 可能你係冇安全感, 覺得女朋友要痴身先係愛你
但有D女仔唔係咁諗, 佢唔痴身可能係佢太忙, 佢習慣左一個人
有D野真係唔迫得, 愈迫只會愈反感
我女朋友就係一個唔痴身嘅人黎, 佢本身係好忙好多野做
我一直都以為唔痴身就係代表唔太愛, 所以我會成日好想搵佢
但其實有時唔係唔愛, 只係想要多D自由, 習慣就好了

利申: 同女朋友一齊左2個月, 直到上星期我有微言, 佢就爆出黎
佢話佢真係太忙冇時間拍拖, 又話佢有時好想要D空間
但我就成日迫佢, 成日都要見, 最後whatsapp打左千寫文出黎話要分手
連見面比我解釋嘅機會都冇, 我諗住比佢冷靜下, 下個月先再約佢出黎傾傾

以前男朋友都係咁
最後分左手 因為同普通朋友無分別

約左1個禮拜終於約到今晚食飯

冷靜一個月
好驚我唔穩到到最後真係有一日會真係穩唔到佢

佢有日係ig開post 話朋友重要d 我真係好無奈

當一段關係 得其中一方去維繫
好快玩完 你地步伐又唔一致
性格又差天共地 你好快心死離場

Same here
忍唔到唔洗逼自己
幾日前分左手

你地有冇攬下錫下咁？
同埋有咩唔開心真係要坐低大家傾下，
太遲既話好難「mount」

我都覺成日叫自己唔好咁在意佢好辛苦
因為我咁樣諗佢根本唔會知

因為我之前戈個真係太忙冇時間, 同埋覺得我好煩先話分手
唔係因為第三者,其實我開頭係有諗個一個星期後就搵返佢
不過我有個朋友講得幾岩, 佢話佢呢排咁忙, 而且可能仲未煩完
我就咁快搵佢, 未必救得返, 因為佢分手時我好激動, 講過過幾日搵佢
咁如果我一個月後先搵佢, 可能係呢一個月入面佢會開始諗點解我冇搵佢
開始有少少掛住, 真係少少都好, 再加上佢忙完, 我先搵返佢, 機會可能會大d

唔關你事既

無 緣份黎
等下一個

人地自己有野做呀嘛 點會成日陪到你

一齊三年, 首先佢痴身, 然後我痴身, 然後冇然後
所以唔好比太大壓力伴侶, 好易因模式改變而認為性格不合最終不歡而散

樓主係咪做左提款機

樓主係我男朋友？

拖過手未

on9 垃圾籍口咁撚忙咁撚唔得閒當初就咪應承一齊啦

唔痴身先

唔好哂時間啦清

做男人嘅 瀟灑啲 下個更可愛
搵到啱為止
條女係啱你嘅 你會相處得好舒服
宜家咁樣逼嚟都無用 盞互相傷害 不歡而散
個人認為無需太在意
唔夾就唔夾
利申：以前情況同你一樣 最後我叫分手 當係解脫又好 自我檢討又好 巴打加油

你女朋友唔夠中意你/佢已經唔中意你

利申 : 過來人 終極唔痴身 獨立 朋友同自己傾完個結論就係唔夠中意所以更唔會痴身

同佢食完飯我冇送佢返屋企
佢連手都唔比我拖
我真係o撚曬嘴
見佢食飯個陣覆人地，我一望過去就擰轉部電話 心酸

有冇掛住ex

其實我有小小覺得自己係

點會冇拖過

唉 想分但又唔捨得分

其實我仲好猶豫不決究竟咩時候分係最適合 我會冇咁傷心

分啦 拖嚟做乜 男人灑脫啲
佢做到咁即係已經唔係咁鍾意你/或者有第二個追佢
1年者 依家你仲讀緊書 大把機會啦
放過自己

巴打你講中曬
唉如果今次分左手唔知幾時又再有

分手要等時機咩 依家佢又無以死嚟要脅你唔比你分 佢似唔care 你喎
你咪係分之前同佢傾下呢個問題囉 傾完佢覺得無問題/改變唔到 咪分囉 越早分咪越唔傷心

屌佢都唔應whatsapp 都唔知幾時先約到佢食飯

你有樓未

真心 扑完會痴身啲

我係絲 所以我覺得自己同你女朋友似 我個ex都好不滿我唔痴身 但佢又好痴身(係我個定義) 最後只會令到大家辛苦 係我個角度 我會覺得大家有返啲空間唔好咩 好攰啊大佬 你逼我我都唔會變得痴身啲 我唔排除當我真係好好好愛你 我會痴啲嘅 但都唔會係秒回同會係街到好親熱囉（由細到大都覺得係街太親熱好嘔心 有可能你女朋友都係咁) 所以巴打你同佢傾下啦睇下佢嘅諗法

我女朋友都係唔痴身 佢本身係慢熱既人
但有時佢咁唔痴身唔著緊咁款
我會諗佢根本好似唔需要我咁 真係會有d失落
想佢有時都會嗲我兩野

要搵佢既時候永遠搵唔到佢 ， 打電話WhatsApp 都搵唔到，但周不時見到佢on , 咁代表咩

點都有既 但我覺得自己個人好似輕鬆左
因為一齊緊果時成日因為呢個問題而唔開心 想逼自己去改變個諗法 黎接受佢係咁既人

冇

絲打 有咩方法可以氹到佢同我傾計先

I know that feel bro
一齊兩年 手已分

明曬

咁你依家同佢過成點

我之前都係咁諗 不過嘈過溝通過之後 為左佢可以有多啲安全感 自己會多啲搵佢

對唔住巴打勾起你d傷心事

對方未出黎做野冇咩收入？
我有fd 做學生時就係貪幾餐食同小禮物同唔中意的人拍拖，學生時貪的銀碼細，出來做野貪的銀碼大滿足唔到佢準備定分手都得了

我依家一d安全感都冇 求安慰

此post已完

佢番pt幫緊小學生補習一個月穩5k左右
平時賺番黎d錢就亂咁fing咁
佢絕對唔係一個會貪小便宜既人